太鼓之達人 Switch 版新DLC好大可能係Vocaloid歌?

根據外國太鼓fan site 指出Switch版上次更新似乎唔淨止修復咗啲bugs,
仲係遊戲資料入面加入咗幾首Vocaloid歌
照咁睇好大機會係新DLC入面出現
啲數字應該就係難度
梅/竹/松/鬼/裏

又要課金

REF:

千本櫻
Btw 我想要戰車

會唔會出返2000系列